是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

sor 貼錯

JM9

召喚肥絲

張類似紙巾既野係咩黎

紙巾

伴碟來架應該

咁細篤。。

羊仔好好食

羊好高貴 用peach tempo

水蜜桃味好好好好好撚臭

yes

RICH

咁細兜夠唔夠羊B食呀